用sim卡或者imei搵唔搵得番手機?

有無人知

冇

又沉了

搵到但你無得用

有無DETAIL

你做到政府高層應該有得用

加拿大就有用
報失 IMEI number，全國 network 都用唔到，入咗 nation-wide blacklist，但唔包你搵得返部機，作用只係令偷機者得物無所用（至少喺加拿大國境）

香港就冇 blacklist 機制，亦當然冇得用 IMEI 搵機

搵機請用 iOS Find My iPhone / Android Find My Device

Android Find My Device搵唔到 部機應該熄左 先達D人係咪咩機都收

當然啦, 賣比香港賓賓, 轉賣去越南

我部電話阿

An機唔見左真係唔洗諗
一打唔通就即係洗左機啦

你比部機我，唔洗兩分鐘
唔洗入密碼都洗曬